【頭被按入火鍋】人肉火鍋受害人已報警 變態社長疑係韓國人

日本近日爆出一宗於2015年發生嘅欺凌事件，事發於當年12月20日，受害嘅23歲男職員於東京一間模特兒經理人公司舉行嘅忘年會上，被25歲上司強按著頭浸入滾燙嘅火鍋內，造成嚴重受傷。

受害人今日於律師陪同下舉行記者會，佢透露於2014年入職，2014年因為參加忘年會翌日遲到返工，該社長要求佢剃頭同時交出約10萬日圓（約7,000港元）罰款，另又試過被打面。而在2015年12月嘅忘年會當日，該名社長要求佢做有趣嘅事，受害人話做唔到，社長就將佢個頭強按入火鍋，仲連按兩次，後來社長仲話因為佢個樣好難睇叫佢快啲返屋企，但並無道歉。受害人透露已到警署報案，欲起訴該名社長，同時要求民事索償。

受害人未有公開名字，於記者會中都冇開樣，但網民就對社長身份議論紛紛，有人估計呢名社長，可能係SHIBUGAL社長林愛香，林愛香父母係韓國人，於日本出世，現年28歲，同變態社長3年前25歲嘅年齡吻合。

白焯明星夢柒頭

韓俊基？
人中六劇情原來係真

崇日撚又贏

如果真係南泡狗就唔係崇日撚贏，只係反日撚跳出黎柒

所以而家日本韓國都可以炒車啦？

原來社長係韓國人，都諗緊日本邊有可能會咁做

真人版

下宗 淥面比你食

日本人會俾把刀你自己搞掂

日本人應該比較少身體傷害
心靈傷害先係佢地常用

少唔係冇 好多虐殺案都好變態

韓國人

上司殺下屬咁癡線

掉轉，多數上司恰完下屬，下屬先用變態手法殺上司

武士刀 切腹